{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_020444",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26241",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(주안) 디데이"
    },
    "text": "当宿は総客室数43室で、様々な選択肢を提供しています。 近くには仁川2号線朱安駅、1号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅があり、交通アクセスが便利です。 韓国語での案内サポートが可能であり、大人2人以上の超過男女同室での宿泊は制限されます。 これに関して、追加の入室は強制退室措置となりますので、ご注意ください。 訪問者のレビューを見ると、宿の長所としてはきれいで広い部屋、良い水圧、便利な入退室時間、近くに位置するグルメ店などがあります。 部屋は少し古い面がありますが、必要な施設はすべて備えており、リラックスできます。 ただし、禁煙ルームがない点は詳細を確認する必要があります。 反面、清潔状態と施設の状態は多少不良な面があります。 壁に付いた物、不安定なエアコン、洗面台の不便な位置などがその代表的な例です。 しかし、入退室時間は満足のいくものであり、他の側面では問題にならない場合があります。 ただ、コバエや汚れたタオルなどで宿の清潔度は悪く混乱しました。 また、写真と期待していた宿が多少違いがあって失望感を与えました。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の総客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿の総客室数は43室です。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "宿の近くには仁川2号線朱安駅、1号線朱安駅、仁川2号線市民公園駅があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数に制限はありますか？",
            "answer": "大人2人以上の超過男女同室での宿泊は制限されており、追加の入室は強制退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "宿の長所は何ですか？",
            "answer": "宿の長所としてはきれいで広い部屋、良い水圧、便利な入退室時間、近くに位置するグルメ店などがあります。"
        },
        {
            "question": "宿の部屋には何が備えられていますか？",
            "answer": "部屋は少し古い面がありますが、必要な施設はすべて備えており、リラックスできます。"
        },
        {
            "question": "禁煙ルームはありますか？",
            "answer": "禁煙ルームがない点については詳細を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度について教えてください。",
            "answer": "清潔状態と施設の状態は多少不良な面があります。壁に付いた物、不安定なエアコン、洗面台の不便な位置などがその代表的な例です。"
        },
        {
            "question": "入退室時間はどのようなものですか？",
            "answer": "入退室時間は満足のいくものであり、他の側面では問題にならない場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿の清潔度についてどのような意見がありますか？",
            "answer": "コバエや汚れたタオルなどで宿の清潔度は悪く混乱しました。"
        },
        {
            "question": "宿の写真と期待が多少違いがあったという意見がありましたが、どのような点が失望感を与えたのでしょうか？",
            "answer": "写真と期待していた宿が多少違いがあって失望感を与えました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 339,
        "QA": 412
    }
}